優一尚品咩來 Google 都 Google 唔到

點解會有人執香水走

係 汁黎做咩 比人影哂

好似係抄名創優品

聽到有人講話：香水拎去個邊
係唔係自己人黎
搞還搞 講左唔會拎野走

話拎過去中屎彈個邊噴 都唔知係咪on9

我都見到 一個男仔拎左2,3支香水走

推

支那平價貨